落錯車，如離開了滙豐的高速路

誰又保證佢明天將更好

若派息都只講不做 但我已再無去路

入錯股發現那代價很高

才後悔買入那代價很高

誰又保證我明天不派息

高速師

沒有息，如明天發現子毫又嚟到

全部輸晒我明天將著草